有冇人另一半係唔會氹吓自己？

有冇人另一半係唔會氹自己？
講緊可能講咗啲傷害性嘅說話
然後第二日瞓醒扮乜事都冇發生過
之後問佢一句 點解你連道歉都冇
佢就會話 點解要道歉？有咩問題

同識左半年嘅女send 生活相
條女返到屋企會同自己報備
我唔鐘意 反過嚟鬧我有咩問題？

見到人哋啲男朋友激嬲完自己條女
會買嘢食去氹返佢 會好緊張
點解我條仔唔會咁做

感建分

1999

樓主係女呀嘛
佢話佢條仔同其他女post生活相？條女仲會同樓主條仔報到
樓主唔鍾意 條仔都無反應 仲覺得無問題

1999 唔撚知有無get錯

diu 係我get錯你 自膠 你啱 又一個sp

雞黎架炸 好味咪keep住食囉 食到厭就換下件

你打邊爐果時會唔會話哄下d豬牛先拎去煮呀

其實你自己都知係咩答案
睇你肯唔肯止蝕分手啫

有 已成ex

因為你都係咁